賭波狗抵死啦，成班盲反中國，輸能死你

七公次次都買中國既

買左主勝等收錢

中國嘅足球真係好尾機

13億人既希望

中國美斯

半場主勝已中

好跣地下 成地精

大宝真牛